我想講唔好亂咁製造恐慌未FACT CHECK就出PO

即使你萬一真係被人拉到
千祈咩都唔好答
搵律師幫手

推
前幾日我已經見識到一毛出POST製造白色恐怖
你班傻仔唔好跟埋一份